屌! 啲仆街幾時先識咳要um嘴

最撚憎啲人咳嘅時候唔um嘴, 無論你有無痰都好, 咳就um啦 尤其是嗰啲喺地鐵啊, 行過你身邊啊, 近一近先「開動」嗰啲仆街啊 知唔知好多菌同病毒㗎屌你 唔係話潔癖啊, 係好多時傳染病就係咁傳出去, 真心係咪要拎呢班人去勞改先識得注重衛生

打乞嗤都係

真心躁, 班友好興大大個乞嗤或者大大力咳落嚟都覺得冇問題咁

好撚自私

🤧

今日有個阿嬸咳落我手臂到 屌佢老母 直頭係feel到嗰啖氣衝落我手臂, 然後啤住佢仲要擺出一副若無其事嘅樣

手臂有無種比人強姦感覺

嗰吓真係屌咗出聲 跟住見到佢對住啲衫咳 （行緊衫鋪)

有畫面 好dirty

希望香港黎多次ＳＡＲＳ

Ｄ廢老一冇疫症又打回原型

不知幾撚爽

原型不嬲冇變過

SARS 佢地只係怕被傳染先用口罩
如果佢地知自己確診又行得走得, 我肯定佢地除罩做流動播毒器

其實你再trace耐返啲, 點解以前40-60年代tb, hep B咁流行唔係無原因 最慘係啲人又要驚又要繼續咁做